// Preguntas de desempate (ocultas, solo para caso de empate)
const desempateQuestions = [
  {
    question: "¿Cómo se le conoce popularmente a Francisco José de Caldas?",
    options: ["El Orgullo de Caldas", "Hijo de Caldas", "El Inteligente", "El Sabio Caldas"],
    correct: 3, // D = El Sabio Caldas
  },
  {
    question: "¿Cuántas estrellas tiene la bandera de China?",
    options: ["5", "7", "2", "No tiene"],
    correct: 0, // A = 5
  },
  {
    question: "¿Cuántas válvulas tiene el corazón humano?",
    options: ["Cuatro", "Dos", "Una", "Cinco"],
    correct: 0, // A = Cuatro
  },
  {
    question: "¿Cuándo se celebra el Día Mundial del Libro?",
    options: ["El 8 de agosto", "El 4 de abril", "El 17 de septiembre", "El 23 de abril"],
    correct: 3, // D = El 23 de abril
  },
  {
    question: "¿En qué año murió Diana de Gales, también conocida como Lady Di?",
    options: ["1999", "1998", "1997", "1996"],
    correct: 2, // C = 1997
  },
  {
    question: "¿Cómo termina la última estrofa del Himno Nacional de Colombia?",
    options: ["“Deber antes que vida”, con llamas escribió", "Debajo los laureles seguridad buscó", "Si el sol alumbra a todos, justicia es libertad", "Comprende las palabras del que murió en la cruz"],
    correct: 0, // A = “Deber antes que vida”, con llamas escribió
  },
  {
    question: "¿Cuál es el signo del wolframio en la tabla periódica?",
    options: ["Wm", "Wf", "Wl", "W"],
    correct: 3, // D = W
  },
  {
    question: "¿Cuándo se fundó la ciudad de Bogotá?",
    options: ["El 8 de octubre de 1558", "El 6 de agosto de 1538", "El 29 de julio de 1525", "El 17 de abril de 1525"],
    correct: 1, // B = El 6 de agosto de 1538
  },
  {
    question: "¿Quién esculpió El Pensador?",
    options: ["Antonio Canova", "Gian Lorenzo Bernini", "Auguste Rodin", "Henry Moore"],
    correct: 2, // C = Auguste Rodin
  },
  {
    question: "¿Cuántos corazones tiene un pulpo?",
    options: ["3", "4", "1", "2"],
    correct: 0, // A = 3
  },
];

export default desempateQuestions;
